是日好靚午餐 猛火輕炸阿根廷豬西冷 配 水瓜柳千島醬 拼 香燒甘荀南瓜沙律 脆著皇

中非打

終於食返百里香

好似好正

味道如何

老細今日咁早出post

食兩家茶禮 最好搵仲唔係你？
中立雙打手

非中打

打非中

點解次次你影出黎都特別好睇

講下味道先
個沙律整得好好 完全無我最憎既甘荀臭味
南瓜我本身都麻麻 但佢整得好好味
唔係煮到溶哂 軟身得黎仲食到南瓜一絲絲既口感
豬西冷唔算多肉汁 但嫩滑
醃料醃得好入味
同個千島醬好夾

癡撚線標題

因為我個人都特別好睇

中非老

等咗你個post好耐

推介試呢個

打哂燈去影 返上office又p下咁

唔知幾好賺呢

中立非打燈

眉ching食過未

個餐名長過馬撚

好撚遠

正阿

聽日dayoff去食先
唔知食呢個定燒雞好

呢個餐我幾推介
同埋燒雞係固定有
呢個餐一星期一轉 唔食唔知要輪幾耐

好熱氣

喉嚨c唔c服

咩時段會比較少人?
聽日放假想試下

12點半前

午餐幾點鐘完 想試

撫清熟曬架步

Jeng

好似幾吸引

我打手嚟

又猛火又輕炸

仲話你唔係老細？

頭先同兩個fd食完

都無放得咁靚

個汁上面都無香草

未相認

好高技術

我啱啱都係食豬扒

點解我有茄汁，我冇
仲唔係老細

點解次次個名都要咁長

專業

打非老

狗飯咁

豬西冷

食唔食到個猛火輕炸

印度仔幾時試g餐

睇樣唔覺好食

開大個火 但只係將塊豬放係油既表面 咪輕炸

睇落好味 食落仲好味

聽日

H餐多唔多人叫
想試但怕無哂h

啱啱食完飯睇相又肚餓

專業打手

唔知
Btw 今日食個陣聽到人講
嘩咁多人既 之前無咁多架
係囉 比個印度打手搞到咁多人

打完丁炸炸林食翻多D蛋白質

咩叩阿根廷豬西

好高熱量 不了

印度仔食咗幾多餐免費餐
成日上嚟sell百里香

喉嚨c唔c服呀
屌你個閪

呢隻狗好嬲打

老世又夠鐘出post

嫩滑阿根廷豬西

中立非免費

附近有無得偷雞泊車？

叫佢做夜市啦

我都想